
                      No está mal pero recuerdo que me gustó más la primera parte. Todo es una continuación de la primera que supongo que es fiel a las novelas que no he leido. Al final todo queda en el aire. Los actores están bien.
        
            